{
  "id_query": "23294652",
  "total": 16058,
  "total_current": 200,
  "max_score": 45.566074,
  "origin_question": "mình mới mua được 3 ngày mà sao xài nhanh hết pin vậy nhỉ",
  "hits": [
    {
      "score": 26.58421,
      "id": "30596436",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua mà sao Sài nhanh hết pin á",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để cải thiện tình trạng trên nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.670347,
      "id": "32148572",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 được khoảng 4 ngày mà máy dùng nhanh hết pin hơn con ip6 cũ của mình là sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin máy hết pin nhanh cụ thể như thế nào, hiện tại bạn sử dụng bao lâu hết 100% pin và hoạt động trên máy bạn cụ thể như thế nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.817642,
      "id": "20192145",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc nhanh mà cũng nhanh hết pin, dùng 3-4 tiếng mà 100% còn 20%, vậy có ổn k? Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn,  Theo mình thấy thì thời lượng pin này trên máy bạn là tương đối ổn bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.2733,
      "id": "19569684",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới Mua đt được 4-5 ngày Sao Mà pin Sài Nhah Hết ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể hơn bạn đã sử dụng máy ra sao thì pin nhanh hết vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.14265,
      "id": "29780614",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb được 10 ngày. Mình đùng để lên Facebook thì thấy cứ 2p là hết 1% pin. Như vậy là pin có nhanh hết quá không",
      "answer": "Chào bạn,Bạn sử dụng pin thử xem mất bao lâu thì máy hết pin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.952364,
      "id": "32152828",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình mới mua tầm khoảng 1 tháng sao nó nhanh hết pin vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là thời gian sử dụng Pin của máy ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.277971,
      "id": "21627587",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Mình ms mua ip5s dk 3 hôm mà xài nó nhanh hết pin quá. Giờ mình muốn đổi sang 6 hay 7 thì có mất phí đổi ko vậy?  Thân",
      "answer": "Chào anhMáy nhanh hết pin chưa chắc là lỗi kĩ thuật ạ. Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Anh có thể đem máy ra Thegioididong.com cho nhân viên hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.17507,
      "id": "25669871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Là con iphone 6 này mình mới mua 4 ngày trước . Mà sao sài mới nửa ngày là sạch pin . Dù chỉ nghe nhạc thôi là tầm 4 5p là hết 1% pin. Nó nhanh hết cực . Làm sao để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Nếu vẫn không cải thiện, bạn vui lòng dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp sản phẩm nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.02044,
      "id": "20483855",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy được 5 ngày mà bin nhanh hết ..e có thể đổi máy được k ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra xem sao nhé. Nếu có lỗi do nhà sản xuất trong 1 tháng đầu tiên thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.006735,
      "id": "19318225",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin 1800mAp chắc nhanh hết lắm nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,DUng lượng pin này trên máy Iphone 6 sử dụng khá tốt và ổn, trung bình được khoản gần 2 ngày bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.72448,
      "id": "21299757",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua mà sao để chờ tuột pin nhanh vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn, Đối với máy mới, thường sẽ có 1 lượng pin ảo khi mới sử dụng, nên thường bạn sẽ thấy đôi lúc máy tụt pin nhanh hoặc hao pin. Vì vậy bạn cần sạc 3-5 lần thì pin sẽ ổn định hơn bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.696913,
      "id": "29504751",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua ip 6 ngày hôm qua e thấy rất nhanh hết pin haizz",
      "answer": "Chào bạn, Đối với sản phẩm mới, thường sẽ có 1 lượng pin ảo khi mới sử dụng, nên thường bạn sẽ thấy đôi lúc sản phẩm tụt pin nhanh hoặc hao pin. Vì vậy bạn cần sạc 3-5 lần thì pin sẽ ổn định hơn bạn nhé!Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.281918,
      "id": "29110314",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt em mua đc 3 ngày r mà s đt xuống pin rất nhanh ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé.Nếu có lỗi bạn có thể mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật và có hướng xử lý giúp bạn ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.804985,
      "id": "19782197",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 2 ngày khi mình sử dụng cảm thấy pin hao hơi nhanh,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin trên máy chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.664816,
      "id": "29065315",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình mới mua và sdụng đk 2ngày mà pin hao nhanh vậy ạ?  Chạy mạng wifi nhưng mới dùng 2-3 h đồng hồ là pin xuống dưới 50% rồi",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại  bạn nhé.Nếu có lỗi bạn có thể mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật và có hướng xử lý giúp bạn ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.276041,
      "id": "24278413",
      "field_search": "question",
      "question": "pin dùng có nhanh hết lắm ko nhỉ vì mình thấy chỉ được 1810 mAh thì có yếu quá ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì pin cũng không yếu lắm do hệ điều hành IOS tối ưu khá tốt nên bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng khi không sử dụng hoặc giảm độ sáng màn hình để kéo dài thời gian sử dụng pin hơn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.115953,
      "id": "22811330",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em mua được 15 ngày. Sao pin dùng rất nhanh hết, màn hình lâu lâu bị đứng@@",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi để tiết kiệm pin và hạn chế giật và lag bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.976238,
      "id": "28002214",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao nhanh hết pin quá vậy",
      "answer": "Chào bạn Khi bạn sạc đầy Pin cho máy thì bạn dùng liên tục được khoảng bao lâu vậy bạn ạ ?  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.796179,
      "id": "19709513",
      "field_search": "question",
      "question": "sao điện thoại của em hết pin nhanh vậy,",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm dung lượng pin chỉ có 1810mAh nên hết pin khá là nhanh anh nhé. Hiện anh có thể cho em biết là pin anh hết như thế nào để em hỗ trợ cho anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.353008,
      "id": "25053643",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy chậm vậy ạ với lại nhanh hết pin quá",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chậm khi bạn dùng các tác vụ gì và máy dùng liên tục được bao nhiêu tiếng thì hết 100% pin vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.230745,
      "id": "30596956",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã khắc phục tình trạng hết pin rồi mà dùng vẫn nhanh hết pin máy dùng còn hay nóng nữa mình mới mua được hơn 1 tháng giờ muốn đổi thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra tình trạng cụ thể và có hướng hỗ trợ cho anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.228045,
      "id": "29587535",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mà sao pin tụt nhanh vậy. Cảm thấy thất vọng quá",
      "answer": "Chào anh,Đối với sản phẩm mới, thường sẽ có 1 lượng pin ảo khi mới sử dụng, nên thường anh sẽ thấy đôi lúc sản phẩm tụt pin nhanh hoặc hao pin. Vì vậy anh cần sạc 3-5 lần thì pin sẽ ổn định hơn anh nhé!Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.054253,
      "id": "21679973",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua sao nhanh hao pin vậy ac",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Không biết là máy bạn dùng trong thời gian bao lâu ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.89271,
      "id": "20214957",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua mà sao lo cài dc app store nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Ban vào appstore tải cài ứng dụng thì máy báo lỗi gì vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.815182,
      "id": "21979134",
      "field_search": "question",
      "question": "Moi mua 3 ngay sao pin xuông nhanh qua",
      "answer": "Chào bạn, Đối với máy mới, thường sẽ có 1 lượng pin ảo khi mới sử dụng, nên thường bạn sẽ thấy đôi lúc máy tụt pin nhanh hoặc hao pin. Vì vậy bạn cần sạc 3-5 lần thì pin sẽ ổn định hơn bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.645031,
      "id": "27283933",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới thấy giá 6tr990 đây mà s lên nhanh nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc, theo thông tin từ hãng thì siêu thị bên em vừa tăng giá lên 1 tý đó anh nhé, bên em cam kết bán sát giá với hãng nên phải tăng giá ạ,em rất tiếc và anh thông cảm anh nhé, tuy nhiên siêu thị bên em cũng hiểu được việc này và có kèm thêm với gói lãi suất 0% đó anh ơi, gói lãi suất 0% này sẽ tốt hơn cho việc anh muốn ở hữu sản phẩm trả góp mà không có lãi suất anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.532581,
      "id": "23869094",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mua ip 6 32gb được 3 tuần rồi có được dán kính miễn phí 3 thág đầu k ạ? Còn máy rất nhanh hết pin thì có được đổi máy khác không ạ?",
      "answer": "Chào chị.Nếu lúc chị mua máy và chị có dán màn hình(có phí) thì bên em mới hỗ trợ chị bảo hành miến dán 3 tháng dán lại tối đa 3 lần ạ, còn trường hợp máy nhanh hết pin chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra lại sản phẩm giúp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.345415,
      "id": "26649523",
      "field_search": "question",
      "question": "mình bị thuốc hay sao mà mới mua 3 ngày trước mà 7.990.000 luôn vậy ta? có khi nào bị THẾ GIỚI DI ĐỘNG thuốc không sao giờ còn 6.990.000",
      "answer": "Chào anh,Dạ giá sản phẩm bên em vừa mới nhận thông tin giảm giá từ nhà sản xuất còn 6.990.000₫ ạ, mong anh thông cảm, Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.02459,
      "id": "25123693",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi mình mới mua con huawei chauw đc 1 tháng mà máy hết pin nhanh,lâu lâu lag quá mình muốn đổi con này bù nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh Thành Nếu máy của anh có lỗi kĩ thuật về pin thì anh có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gân nhất, bên em sẽ đổi cho anh 1 máy tương đương nếu anh mua máy tại hệ thống bên em chưa quá 1 tháng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.016756,
      "id": "21694587",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là..  Khi mới mua ip6 về... Xài hết pin mình có cần phải sạc 3 lần mỗi lần 8 tiếng không ạ.",
      "answer": "Chào chị,Khi mua điện thoại mới về chị không cần sạc 8 tiếng đâu ạ. Chỉ cần sạc đầy là có thể dùng bình thường chị nha.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.004133,
      "id": "24815945",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mua về mới được 4 ngày mà sao tự động khởi động lại là sạo vậy",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị đầy RAM, đầy bộ nhớ hay xung đột ứng dụng bạn nhé, bạn khắc phục theo các bước: Thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm > Gỡ bớt 1 số ứng dụng không cần thiết (đặc biệt với các ứng dụng CM Security, Clean Master, các ứng dụng về hỗ trợ PIN) > Cuối cùng bạn có thể tắt máy khởi động điện thoại lại. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.844017,
      "id": "26593477",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 mà sao nhanh hao pin quá ad ơi. Bộ ip 6 nào cũng nhanh hao pin hả ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin bạn dùng máy trong bao lâu và hao hụt bao nhiêu % pin để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.762238,
      "id": "26489014",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình vừa thay pin mới , nhưng vẫn bị hiện tượng sụt pin nhanh , vậy là sao ạk .",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn thử vào : Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại Tất cả cài đặt xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé . Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.576807,
      "id": "28896207",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a! Cho e hỏi e mới mua iPhone 6 chính hãng trả góp nhưng về sử dụng được 2 ngày e thấy pin rất nhanh hết .có phải máy ko tốt ko vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.572065,
      "id": "20138441",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy được 4 hôm chả hiểu sao pin sụt nhanh kinh khủng",
      "answer": "Chào chị Lam,Chị có thể thông tin cụ thể hơn tình trạng pin giảm như thế nào ạ, khi sử dụng các ứng dụng gì và lượng pin giảm như thế nào có thể thông tin để bên em hỗ trợ cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.50647,
      "id": "28224917",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của e gái mình mới mua chưa được 1 tháng mà tình trạng máy nóng tuột pin nhanh là sao ạ máy k bật 3g",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này máy nóng cũng có thể là nguyên nhân nhanh hao pin bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.452019,
      "id": "25912653",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhiều người bảo sài pin được 1 ngày mà thấy sài đc có nửa ngày là hết",
      "answer": "Chào anh,Với nhu cầu nghe gọi thông thường thì máy hỗ trợ được 1 ngày ạ, còn nếu anh có chơi game, có vào mạng hay xem youtube thường xuyên thì tầm nửa ngày là máy hết pin rồi và đây là hiện tượng bình thường trên sản phẩm nên anh yên tâm sử dụng máy nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.40781,
      "id": "17907658",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình sài lâu lâu giống như máy bị đứng vậy ah. k bấm đc gì hết. bấm tắt màn hình xong mở lên mới được? nếu 1 ngày mà bị 3 4 lần như vậy là do máy có vấn đề hay sao vậy QTV?",
      "answer": "Chào bạn ! Trường hợp này máy treo bạn ấn giữ 2 phím Nguồn   Home khoảng 15s máy sẽ tự tắt mở lại là được bạn nhé. Không ảnh hưởng gì, nên bạn an tâm sử dụng nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.32467,
      "id": "19710709",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua được 3 tháng nói chung xài rất OK chúc TGDD càng ngày càng phát triển mạnh hơn,",
      "answer": "Chào anh, Cám ơn anh đã quan tâm đến sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com và đánh giá tốt về sản phẩm, bên em rất trân trọng lời chúc của anh, mong anh luôn đồng hành cùng siêu thị Thegioididong.com. Chúc anh một ngày vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.28712,
      "id": "31723265",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6s của mình chơi game liên quan tuột pin nhanh quá. Từ 60 chơi 1 ván 10p mà tuột gần hết pin luôn lý do tại sao vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 15% pin thì có thể máy anh bị lỗi pin anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 15% pin thì pin của anh vẫn sử dụng bình thường anh nhé. Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.24014,
      "id": "31278018",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy về và mức độ sử dụng bình thường mà em thấy pin máy nhanh hết ạ",
      "answer": "đây là mức độ sử dụng của em ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.157303,
      "id": "20278010",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhanh hết pin ko ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ pin của máy theo mình đánh giá là khá tốt ạ, có thể dùng liên tục được khoảng 3 giờ bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.801229,
      "id": "26690197",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi chút. E mới mua máy dc 3 hom.sau khi sử dụng may, e thấy may nhanh hết pin quá. E sạc đầy ,k sử dụng gj mà máy vẫn tụt pin lsao. Để qua đêm mà mất 7% pin. Giúp e vs",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.784363,
      "id": "22409064",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua điện thoại iphon6 32g ở tgdd vào ngày 1/10/2017 cho e hỏi đt này sài pin khoảng mấy tiếng thi nó sẽ hết pin, chứ đt em mua chỉ sài được 1 ngày 23h ngày này sạc pin thì đến 21h ngày mai sẽ hết pin",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào cách dùng của bạn , dùng nhiều hay ít , dùng Wifi hay 3G , bật độ sáng màn hình sáng hay mờ , âm thanh loa lớn hay nhỏ mà thời gian dùng PIN sẽ khác nhau chứ không cố định bạn nhé. Nếu bạn dùng liên tục cho chơi game thì dùng được khoảng 3-4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.72219,
      "id": "23564819",
      "field_search": "question",
      "question": "con ip6 của e sạc từ 20% lên 100% mất 3 tiếng lận ??? bị sao vậy nhỉ. 20-80ất nhanh mà 800-100 lâu k chịu nổi",
      "answer": "Chào chị, Vâng trường hợp này thì nếu sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com chị vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra thông tin sản phẩm giúp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.675439,
      "id": "28704075",
      "field_search": "question",
      "question": "Con iphone mình mới mua, sạc pin đầy mà dùng 1 buổi sáng là hết pin, pin gì kì quá v",
      "answer": "Chào bạn,Đối với sản phẩm mới, thường sẽ có 1 lượng pin ảo khi mới sử dụng, nên thường bạn sẽ thấy đôi lúc sản phẩm tụt pin nhanh hoặc hao pin. Vì vậy bạn cần sạc 3-5 lần thì pin sẽ ổn định hơn bạn nhé!Ngoài ra, Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.450351,
      "id": "18611411",
      "field_search": "question",
      "question": "Pim ít vậy mình xài đc ngày k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể cung cấp thêm về nhu cầu sử dụng máy( chơi game, nghe gọi, lướt web, ...) ra sao để mình kiểm tra rõ hơn giúp bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.340398,
      "id": "23301012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình xài iphone 6+ mới nâng cấp lên 11.1.2 sao thấy tụt pin quá có phải đt bị chai pin k vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.284245,
      "id": "19709260",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 mà sao dùng Facebook đc 1 lúc là Facebook bị thoát ra nhỉ,",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.282749,
      "id": "20842269",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua đc 3 ngày. dùng chế độ tiết kiệm pin mà sao hao pin kinh khủng.trong khi các máy iphone 5s lên ios 10.3.2 lại khác.pin dùng tầm 2.45 phút online ko game  .vậy có hao pin hok ad",
      "answer": "@Vinh: qua đêm tắt hết chế độ máy bay mất tầm 12% pin .chế độ chờ  6h >17h còn 60% .pin ảo quá",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.254789,
      "id": "20277954",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng hết pin nhanh ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng pin khá ổn bạn nha, dùng trung bình thì có thể được hơn 1 ngày đến 2 ngày, liên tục thì được khoản 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.206746,
      "id": "27724523",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi e mới mua ip6 được 15 ngày mà về bị lỗi màn hùnh thì sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.183563,
      "id": "20517818",
      "field_search": "question",
      "question": "thường điện thoại mới mua về xài bao lâu thi hết pin vậy ạ? (nếu không xem video hay chơi game nhìu)???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu nhu cầu sử dụng của bạn không thường xuyên, chỉ chuyên về nghe gọi thì mình có trải nghiệm và ước lượng pin máy có thể trụ được khoảng 1.5 ngày bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.11485,
      "id": "22341491",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua con này 3 ngày giờ bán lại đc k",
      "answer": "Chào anh Chức,Nếu anh mua máy là hàng mới, còn bảo hành, không có lỗi, mua tại Thegioididong.com, thì trong 1 tháng đầu sử dụng anh có thể trả lại bên em hoàn lại cho anh khoảng 80% giá trị  lúc mua anh nhé, khi mang sản phẩm đến trả nhớ đem đầy đủ hộp, bộ sản phẩm chuẩn với quà khuyến mãi có giá trị (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.093567,
      "id": "24343054",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip 6 e mới mua 5 tháng k dùng mà tắt hết ứng dụng mà pin sụt rất nhanh là máy e bị sao ạ.e cảm ơn nhiều ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viếtbạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.073495,
      "id": "26043355",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao để màn hình mà pin xuống nhanh quá",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể là pin xuống trong khoảng thời gian bao nhiêu vậy ạ; và bạn có đang mở nhiều tác vụ, kết nối trên máy không ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.053877,
      "id": "25610129",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua máy ngày 12/2 mà giờ máy cứ hay bị sập nguồn . như vậy là sao ad?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.040728,
      "id": "24900980",
      "field_search": "question",
      "question": "pin iohone 6 là bn vậy sao đt mình báo là 1900ma nhỉ",
      "answer": "Thân chào anh QuânĐiện thoại iPhone 6 32GB có dung lượng pin  1810 mAh anh nhé, Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.038022,
      "id": "26448517",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng còn 15% pin để đến sang còn 3% có sao k ah . Sao tụt nhanh thế huhu",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mặc dù bạn không sử dụng, nhưng máy vẫn cần Pin để duy trì kết nối mạng di động, hệ thống phần mềm và ứng dụng trên máy, nên vẫn sẽ tiêu tốn Pin bạn nha.Nếu bạn cập nhật iOS 11.3, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin máy còn tốt không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.000846,
      "id": "18509904",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua có 1 tuan 9990 mà giờ giảm giá nhanh vậy",
      "answer": "Chào anh Hưng!Dạ về giá của sản phẩm có thể thay đổi vào bất kì thời gian nào đó anh ạ và bên em cam kết kinh doanh sản phẩm hoàn toàn đúng với giá nhà sản xuất đề ra nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.988045,
      "id": "23343582",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy nay chơi game nhanh hết pin vậy mình chơi game liên quân liên tục máy chỉ trụ đc gần 4 tiếng",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên nếu anh sử dụng chơi game liên quân liên tục đạt được thời gian sử dụng 4h thì sản phẩm anh đang được sử dụng rất tốt đó anh nhé. Anh yên tâm sử dụng sản phẩm nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.879428,
      "id": "20799877",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy đc 3 ngày, sao máy này ko xoay ngang màn hình được nhỉ. Mặc dù mình ko khoá xoay. Chỉ khi nào đọc báo thì xoay được. Mình dùng iPhone 4 cũ vẫn xoay bình thường. Có cách nào xoay ngang đc ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể hơn bạn đang muốn xoay ngang trên màn hình hiển thị các ứng dụng hay ra sao vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.875196,
      "id": "18240276",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sao sài mau hết pin mà sạc mau đầy pin quá vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể kiểm tra pin của anh có sử dụng bình thường hay không bằng cách sau anh nha;Cách 1: anh sạc đầy 100% pin, tắt các kết nối 3G, Wifi, không sử dụng máy trong vòng 5 tiếng nếu máy giảm 5 - 10% là pin của máy vẫn sử dụng tốt anh nhé.Cách 2: anh sạc đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên tối đa, sau đó giữ máy như vậy trong vòng 60 phút, nếu pin giảm dưới mức 20% thì pin của anh bình thường anh nhé.Chúc anh có nhiều sức khỏe !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.570555,
      "id": "25554399",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua iphone 6 kh hiểu vì sao máy tụt pin rất nhanh?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5538435,
      "id": "26573468",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em mới mua 3-4p tụt 1%, vậy là bình thường hay pin bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.445659,
      "id": "24204966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone cập nhật phần mềm ios 11 sao nhanh hết pin quá z?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.445144,
      "id": "29181393",
      "field_search": "question",
      "question": "Một ngày sạc pin 3 lần thì có bị sao khôg ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, lưu ý không nên vừa sạc vừa sử dụng là được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.361773,
      "id": "22212738",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone dùng được mấy tiếng mới hết pin",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì còn phải tùy vào anh sử dụng ứng dụng gì nữa đấy ạ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.35457,
      "id": "27790001",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 có nhanh hết pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Pin máy sử dụng liên tục được khoảng 4h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3506775,
      "id": "31583689",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone nay pin mah thấp quá dùng chỉ nhanh hết pin",
      "answer": "@Minh: nhanh hết thì mua android mua iphone làm gì",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.326417,
      "id": "23547189",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xài đc bao lâu thì hết pin ,Máy này xài đc bao lâu thì hết pin",
      "answer": "Chào anh Khang,Trường hợp này còn tùy vào nhu cầu sử dụng máy, nếu lướt web, xem video có thể dùng được liên tục 3-4 tiếng. Còn nếu anh dùng chơi game thì nhanh hết pin hơn nhiều anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.222075,
      "id": "19835421",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua dùng được 5 hôm nhưng khi mình dùng pin hao khá nhanh nếu chơi game online chỉ được hơn 2h mà mình để màn hình tối hôm trước có conment r và qtv bảo máy mới pin chưa ổn định nhưng đã 5 hôm r.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.158816,
      "id": "27402295",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em ms mua ip mà thấy pin nó mau hết zu v",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.06896,
      "id": "28436929",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua được 3 ngày.máy tự rung và bật wifi là bị gì vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy rung là có thể máy có thông báo, còn về vấn đề wifi thì bạn vào cài đặt > wifi > tắt tại đây thì mới tắt hẳn được, còn bạn tắt trong trung tâm kiểm soát thì chỉ là tắt tạm thời thôi ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.059573,
      "id": "20688673",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình mua xài được vài ngày mà k muốn xài nữa muốn đổi 2 con Xiaomi Redmi note 4 mình bù tiền theêm đc k , và bù khoảng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua sản phẩm iPhone 6 ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới 12 tháng, thì chị có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho chị, sau đó chị bù thêm tiền để mua 2 sản phẩm Xiaomi Redmi Note 4 được nhé Máy của chị được mua tại đâu ạ, lúc mua dưới hình thức Máy cũ hay mới, và cụ thể Ngày/ Tháng/ Năm mua máy, giá lúc chị mua máy là bao nhiêu, em sẽ tính giá giúp chị nhé Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.034063,
      "id": "20742374",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 tại siêu thị sao máy mới mua mà sao mình nói chuyện đt bên kia k nghe vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.990149,
      "id": "21366049",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy mới, không biết nên sạc pin như thế nào cho hiệu quả nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.9598875,
      "id": "19320242",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin máy xài liên tục được bal lâu vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn dùng liên tục được khoảng 6 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.901875,
      "id": "20127208",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb có được 1 ngày sao góc phải màn hình của máy mình ấn vào lại thấy không kín bị phồng là sao.3 góc còn lại không bị",
      "answer": "@Quang: góc gần cạnh nút hơn bên phải của máy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.887714,
      "id": "21083914",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mik mua máy mới mà đến 11 6 đã hết bảo hành",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cho em xin thông tin là anh kiểm tra thông tin ở đâu mà máy hết bảo hành vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.825962,
      "id": "22938246",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua sim vina hôm qa . Mới kích hoạt hôm qa. Sao mà đk gói bum50 lại kêu hết hạn. Hỗ trợ giúp mình",
      "answer": "Chào chị, Không biết sau khi kích hoạt chị đã nhận được khuyến mãi và truy cập internet được chưa vậy chị? Có thể do chưa được kích hoạt thành công nên sim còn để tình trạng hết hạn đó chị ạ. Nhưng sau khi kích hoạt và sử dụng thì thời gian sẽ tự động tăng lên theo thời gian chị sử dụng nên chị yên tâm nha chị.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.817241,
      "id": "18032815",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mới mua được 1 tuần. sao giờ sạc chậm quá ad? 3 tiếng rồi mà chỉ có 50%",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng kiểm tra và tắt những ứng dụng chạy ngầm hoặc gỡ bỏ bớt ứng dụng không sử dụng liên quan đến mạng xã hội, những kết nối không cần thiết như Wifi, 3G, GPS, Bluetooth,..để giảm thời gian sạc Pin nha bạn. Lưu ý là không vừa sạc vừa sử dụng , phải sử dụng sạc kèm theo máy để sạc pin nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.79782,
      "id": "23076662",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình mới mua có đk 1 tuần mà mở loa to hết mức đả thấy rè mạnh rồi .",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh có thể dành chút thời gian ra bên em kiểm tra cho anh trước rồi thông tin sau được không ạ? Nếu sản phẩm bị lỗi kĩ thuật sản xuất bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 với sản phẩm bị lỗi kĩ thuật ( cùng màu, hãng,model) trong vòng 1 tháng đầu tiên anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.755659,
      "id": "20770043",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua được 10 ngày . Đang sac pin tự tắt nguồn . Bị 2 lần rồi. Vậy là bị gì . Có thể đổi mới được ko ad",
      "answer": "Chào anh ViệtTrường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhât, nhân viên kĩ thuật bên em sẽ kiểm tra và sẽ đổi giúp anh qua sản phẩm tương đương nếu có lỗi kĩ thuật do nhà sản xuất anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.74218,
      "id": "22614256",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua tại tgdđ mà gọi ben kia nghe máy nhỏ lắm mà bên mình nghe bình thường thường như vậy là sao qtv. Gọi ai cũng như vayy hết ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và khắc phục sớm giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.716436,
      "id": "26937054",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin iPhone sạc nhanh vậy ad. Có phải pin bị lỗi không vậy. Sac Nữa tiếng 40% pin!",
      "answer": "Chào bạn,Do tình trạng máy tốt nên sạc vào pin nhanh hơn bạn nha, bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.610534,
      "id": "19847247",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi. iphone 6 64gb xài được bao nhiêu tiếng thì hết pin ạ",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm trên chị có thể dùng được liên tục khoảng 3h hơn máy sẽ hết pin ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.608011,
      "id": "30362650",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao bên mình không có chia sẻ được nhỉ muốn chia sẻ giá sốc mà k được",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này nếu anh quan tâm sản phẩm và muốn chia sẻ thông tin giá sốc với bạn bè, người thân của mình thì anh có thể copy đường  và gửi cho những người mà anh quan tâm anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.603196,
      "id": "30707005",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin xuống nhanh quá ạ . Sạc pin sao ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để cải thiện tình trạng trên nha .Chị sạc Pin cho máy đầy 100% là được chị nhé .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.595745,
      "id": "24919909",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua iphone 6 32 gb kiểm tra pin ở batttery life thấy dung lượng pin là 1751 nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì đôi khi các ứng dụng hiển thị thông tin dung lượng pin chưa chính xác, nếu máy này bạn mới mua bên mình thì bạn an tâm sử dụng nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.555769,
      "id": "22718012",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi, cách đây 1 tuần mình sạc pin iphone6 2017, xong mình ngủ quên để tới sáng, xong bây h iphone của mình xài nhanh hao pin lắm, 1h hết gần 20%, trong khi trc đó chỉ 15% là cùng",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.552262,
      "id": "25467958",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang xài ip6 mình hay vừa sạc vừa nghe ĐT như vậy có ảnh hưởng đến iphone ko Al. Có nhanh chai pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình hạn chế vừa nghe điện thoại vừa sạc bạn nhé, như vậy rất nguy hiểm, dễ cháy nổ và về lâu dài làm giảm tuổi thọ pin bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.459987,
      "id": "25004104",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua 1 tuần ..vô theo dõi pin 100% xài được 3 tiếng ..mình không chơi Game ..chỉ vô fb you tube thôi ..có cách gì khắc phục hk",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì máy thông báo từ khi bạn sạc đầy lần gần nhất cho đến mức pin hiện tại thì bạn sử dụng trong 3h27 phút, nếu bạn sử dụng máy liên tục, lướt web, xem youtbe thì thời gian dùng pin dao động từ 3-4h thôi bạn nhé, và mức pin như thông báo là khá chuẩn rồi nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.411496,
      "id": "27621218",
      "field_search": "question",
      "question": "ĐT này xài mau hết pin lắm phải không ad",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ. theo mình thì thời gian pin như vậy trên máy là bình thường không phải quá hao pin bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.371542,
      "id": "20173174",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao may nhanh het pin qua",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này để tiết kiện PIN thì bạn cần tắt hết các ứng dụng chạy ngầm trên máy cũng như tắt các kết nối Wifi, 3G khi không sử dụng , đồng thời để độ sáng màn hình ở mức phù hợp nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.3443365,
      "id": "25563835",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang xài 5s vậy pin còn 60% có thể sạc được không? Xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể cắm sạc hay rút sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì đến điện thoại cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.343741,
      "id": "29286890",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi:e vừa thay màn hình iphone 6 xong giờ bị nóng máy,nhanh hết pin là bị sao vậy shop?",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > Bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.325464,
      "id": "17574072",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên kia 3 ngày nữa có hàng mà",
      "answer": "Chào anh,Mỗi công ty sẽ có chính sách và thời gian giao hàng riêng anh nha! iPhone 6 32GB cũng sắp về hàng ở Thegioididong.com, thời gian dự kiến là 1/4 nên anh nhanh chóng đặt cọc để được mua máy nhé! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.315994,
      "id": "22772955",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 5s của mình pin xuống nhanh mà cứ xuống con 20 10 %pin là mất nguôn hỏi máy bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng như bạn thông tin có thể do máy bị chai pin, bạn thử kiểm tra lại pin của máy theo cách , nếu thấy pin máy có vấn đề thì bạn có thể mang máy đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.275525,
      "id": "29507620",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy dùng được trong 3 năm nữa không nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì sản phẩm này có thể sử dụng rất tốt và bền có thể sử dụng nhiều năm tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng của anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.258865,
      "id": "19761007",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới vừa mua máy xong.cho minh hỏi iphone6 có cần sát pin 8 tiếng trong 3 lan đầu không vậy,",
      "answer": "Chào anh Nguyên,Anh không cần sạc 3 lần 8 tiếng đâu anh! Chỉ cần sạc đầy là dùng được anh nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.228288,
      "id": "20993567",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của đức mới mua vậy đem về VN có xài được ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị mua iPhone bên Đức ( Bản quốc tế ) thì chị có thể đem về Việt Nam sử dụng được nhaThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.221989,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.216071,
      "id": "20713171",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này xài khoảng bao nhiu năm nữa khai tử hết được sử dụng vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì bên em không có thông tin về trường hợp này anh nhé. Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào nhà sản xuất hỗ trợ cho sản phẩm nữa anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.124012,
      "id": "25596978",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình không gửi được tin nhắn là sao nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do iMessage chưa được kích hoạt thành công nên bạn tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kích hoạt lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.123742,
      "id": "23078402",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là do máy hay do pin mà sac rất lâu vô pin mà chưa xài tới gì để không cũng tự đông hết pin  lả do đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Điện thoại không dùng thì hệ điều hành iOS vẫn chạy, ứng dụng chạy ngầm vẫn chạy, máy vẫn bắt sóng di động nên vẫn dùng PIN .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.103758,
      "id": "30270223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi : e mới mua ip6 được 3 ngày ( trả góp) giờ muốn đổi ip7 đc ko anh",
      "answer": "Chào chị! Dạ không biết chị đang góp với gói lãi suất bao nhiêu vậy ạ? Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.096454,
      "id": "28662430",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 được 2 ngày mà logo táo ở mặt sau bị ố thì làm sao để khắc phục ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình dùng một khăn khô thấm ít nước và lau sạch xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.090701,
      "id": "18617953",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn. Mình mới mua ip 6 32g ơn cty. Mà về dùng thấy pin dùng được ít quá. Kiểm tra thì cho thấy pin chỉ đạt ơn mức tối đa 1750 mAH , trong khi nhà sản xuất đưa ra với mức 1810 mah, cụ thể chai khoảng 3% vậy hỏi mình có được đổi máy mới ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đã kiểm tra bằng cách nào nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.076198,
      "id": "20198010",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy được 8 ngày ! Mà do ngủ quên nên sạc Dt khoảng 10 tiếng có sao Ko ạ Huhu",
      "answer": "Chào anh,Dạ không sao anh nhé, công nghệ pin đã tiến bộ và không cần quá quan tâm đến việc sạc ra sao anh ơi, chỉ cần gần hết pin cắm sạc và đầy pin hoặc gần đầy mà có nhu cầu dùng thì rút ra anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.951549,
      "id": "28152843",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua nhưng tới 4 tế mới mua được mà 30 hết khuyến mãi r( giữ hàng được k ạ???",
      "answer": "Chào chị Dạ bên em hỗ trợ đặt giữ hàng tại siêu thị trong tối đa 72 tiếng nha chị, nếu chị muốn đặt hàng có thể bấm vào nút \"\"MUA NGAY\"\" điền thông tin và sau khi đặt giữ hàng thành công chị vui lòng ra siêu thị kiểm tra và nhân viên sẽ hỗ trợ chị làm thủ tục nhận máy ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.948955,
      "id": "24711014",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone 6 het pin nhanh qua",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn để trong bao lâu thì máy bạn hao bao nhiêu % Pin bạn ạ ? Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.898845,
      "id": "19977017",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại e mua nghe nhạc mp3 mà nó hao pin nhanh là do vấn đề gì vậy ac",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.887371,
      "id": "18127840",
      "field_search": "question",
      "question": "ttdđ cho em hỏi iphone 6 32g mới za mắt mà sao tgdđ bảo sắp hết hàng vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm tuy mới về hàng nhưng vì bên em không nhập thêm nữa nên sắp hết hàng ạ! Anh có thể mau chóng đặt hàng ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.831673,
      "id": "17690143",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mình đặt cọc nhận hàng tại siêu thị thì mình được giữ hàng đến hết ngày mấy vậy QTV???",
      "answer": "Chào chị ,Nếu chị đã đặt cọc trong chương trình đặt trước thì sẽ được giữ hàng tới ngày 11/4 đó ạ, bên em sẽ giao máy từ ngày 1-11/4, nếu chị không nhận máy thì ngày 14/4 bên em hoàn cọc lại ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.814676,
      "id": "26590323",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua trả góp bây giờ mà ngày kia mới có sổ hộ khẩu được không",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì không được chị nhé, giờ chị đăng ký duyệt trước rồi khi nào có hộ khẩu thì chị mang ra làm hồ sơ nhận máy thì được chị, chứ giờ làm hồ sơ nhận sản phẩm không được chị nhé, em sẽ tư vấn cho chị ha, chị có CMND và hộ khẩu phải không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.81256,
      "id": "28677684",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tôi mới mua được hơn 20 ngày mà màng hình cảm ứng lúc được lúc không . Có đổi cái mới khác được không add ?",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.803585,
      "id": "30706117",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin xuống nhanh quá ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là thời gian sử dụng Pin máy ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.758581,
      "id": "19815250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em mới mua hôm kia sạt đủ 8tiếng thì sử dụng 3tiếng thì pin rút nhanh vậy máy có bị làm sao không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.757866,
      "id": "26921943",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua lúc 7 rưỡi tối, bây giờ sắp hết pin rồi thì em vẫn cứ sạc 8 tiếng như mọi dòng khác 3 lần đầu tiên phải không ạ? Những lần sau thì em cần sạc bao lâu sẽ đầy pin nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn chỉ cần sạc đầy pin là sử dụng được không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa nha bạn Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.732781,
      "id": "19804540",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình mới mua Iphone tối  hôm qua tại FPT tức ngày 28.6. Nhưng sao mình kiểm tra trên web Apple nhưng sao hạn gọi điện của mình (sau 3 tháng) là 26/9 và hạn bảo hành (sau 1 năm) là 27/6 vậy bạn? Tại sao lại là ngày 26,27 mà không phải là ngày 28? Liệu có ai đó đã active điện thoại mình trước rồi k? Thank admin",
      "answer": "Chào chị Linh,Trường hợp này là do chêch lệch múi giờ chị nhé, chị mua vào buổi tối nên khi kích hoạt thì có thể trang web Apple chạy theo giờ Mỹ nên chậm hơn 1 ngày đó ạ. Nên kiểm tra lại trên web Apple thì sẽ mất 1 ngày chị nhé, trường hợp này không phải điện thoại active trước đâu ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.724004,
      "id": "19757287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao nghe nói iphone chế độ chờ không hao pin mà sao máy mình để chế độ chờ lại hao pin quá vậy để chờ 12h mất khoảng 4% pin mình đã tắt hết tất cả kết nối và đa nhiệm vậy có cách nào khắc phục không vậy.,",
      "answer": "Chào bạn,Pin như vậy là vẫn ổn bạn nha, máy tuy không dùng nhưng vẫn đang ở chế độ chờ nên vẫn tiêu hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.714521,
      "id": "23443693",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đc 5 ngày mình khôi phục cài đặt gốc có sao ko",
      "answer": "Chào bạn,Việc khôi phục cài đặt gốc thì không ảnh hưởng đến máy. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.710722,
      "id": "26650740",
      "field_search": "question",
      "question": "E xài 2 sim 1 sim chính vs 1 sim 3g hết 3g là e bỏ mua sim mới sài vậy mình sài iphone thì mình ghép sim đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc thegioididong.com không hỗ trơ về Sim ghép, mong bạn thông cảm nhé. Bạn có thể mang máy đến cửa hàng chuyên điện thoại xách tay bên ngoài để được hỗ trợ ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.678327,
      "id": "26142585",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh ngày 27/3.ngày mai e mới đủ 20 tuổi vậy e có mya trả góp dc không",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 19 tuổi có thể mua trả góp với FE Credit nha anh, đưa trước từ 10% đến 40%, góp trong 6 hoặc 12 tháng nha anh, không biết anh muốn đưa trước bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.673653,
      "id": "19991315",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ, Mình có mua điện thoại Iphone 5s của TGDĐ ngày 12/5/2017 nhưng sau khoảng hai tháng sử dụng mình thấy máy nhanh hết pin, nên mình định chuyển sang mua Iphone 6 32gb. Như vậy thì mình phải bỏ ra bao nhiêu tiền nữa ạ? Xin cảm ơn TGDĐ.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu sản phẩm của anh mua là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com( mua ngày 12/05/2017), bên em sẽ hỗ trợ anh thu lại sản phẩm với giá khoảng 75% giá sản phẩm trên hóa đơn ( nếu anh đổi trả trước 12/7/2017) nha anh. Anh vui lòng phản hồi thông tin giá sản phẩm để bên em có thể hỗ trợ đến anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.669075,
      "id": "27782627",
      "field_search": "question",
      "question": "nói pin ip6 32gb là 1810mah vây sao máy mình đo có 1751mah máy mới lấy 2 ngày",
      "answer": "Chào bạn,Các ứng dụng bên thứ 3 thì thông tin không chính xác hoàn toàn nha bạn, để đã cập nhật iOS 11 mới nhất, để kiểm tra tình trạng Pin bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin giúp mình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6565485,
      "id": "32297633",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng máy này Nhưng em ko hiểu sao Em nghe nhạc trên zingmp3 khi màn hình tắt Chỉ phát nhạc thôi Ko bật 3g  Chỉ dùng wifi Mà máy e tụt pin nhanh hơn là khi e xem video trên youtube và lướt fb Nghe xong 1 bài khoảng 4 phút thì hết 5% pin Còn xem youtube khoảng 3-4 phút mới hết 1% Lướt fb cx phải tầm 3 phút ms tụt 1% ạ??? Mong có được phản hồi sớm nhất ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này khi anh nghe nhạc trên Zingmp3 thì các ứng dụng trước đó anh sử dụng chưa tắt hẳn thì vẫn hoạt động chạy ngầm nên có thể vẫn tiêu thụ Pin, anh vui lòng thử tắt bớt các ứng dụng trước đó và kiểm tra lại xem còn bị tình trạng này nữa hay không nhé.Thân chào anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.615899,
      "id": "27096353",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này em mua được 1 tháng mà ao pin sài mau hết qúa v anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đã sử dụng được bao lâu thì máy hết pin hoặc xuống pin nhanh vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.602528,
      "id": "28300608",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua được 1 ngày thấy hơi hở màng hình mình đỗi lại được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Nếu máy có lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên cho anh nhé, anh vui lòng mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra giúp anh ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.599963,
      "id": "30880179",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chỉ có 1810 mAh liệu có nhanh bị hết và chai pin k?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều.Về độ chai Pin nhanh hay chậm thì tùy thuộc vào các sử dụng của mỗi người bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.59652,
      "id": "27628676",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em mới mua 2 ngày mà có hiện tượng bị đơ vs giật ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn và ổn hơn tránh tình trạng chậm và lag đơ máy này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.564944,
      "id": "20995097",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi sao ip6 của em lại nhanh hết pin quá vậy ? . nhiều khi còn khoảng gần 50% pin lúc 10h mà để tới sáng khoảng 6h là còn gần 20% à ( mặc dù đã tắt 3G , wifi ) . vậy nguyên nhân là gì ? em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.562008,
      "id": "27413481",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy là từ ngày 24 đến ngày 31 mình ra cửa hàng tgdd mua là được giảm 800k chỉ còn 6.690.000 thôi sao ad.",
      "answer": "Chào chị,Dạ đúng rồi đó chị. Hiện bên em sắp có chương trình khuyến mại giảm giá sản phẩm chỉ còn 6.690.000₫ trong thời gian từ 24-31/05 đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể để đặt hàng sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.552606,
      "id": "27706729",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi. Sao mấy mình chỉ có 11.4 mà không có 12 nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện nay ios 12 mới là bản beta, chưa phải bản chính thức nên bạn kiểm tra chưa thấy có trên máy bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.515045,
      "id": "31248691",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hoi? Mình mua iphone 6 đến bây giờ là được 4 tháng mà 2 ngày trước là mình dùng tự nhiên máy bị đơ không bấm đc phải tắt máy mở lại mới dùng được. Mìnhbij như vậy suốt đến bây giờ. Thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình kết nối iPhone với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên iPhone của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.451536,
      "id": "25523843",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mới mua mà sao khi kiểm tra phần mềm battery like thì báo đã chai 3% ạ",
      "answer": "Chào bạn,Các ứng dụng này thì không cho thông tin chính xác và bạn không nên tin vào bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.440514,
      "id": "26653290",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em mới lên ios 11.3, pin tụt nhanh liên tục, phải làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.436627,
      "id": "27279058",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tăng giá nhanh vậy",
      "answer": "Chào chị ! Dạ mong chị thông cảm vì sự thay đổi đột ngột này nhé, vì bên em có hỗ trợ thêm dịch vụ trả góp lãi suất 0% đó ạ, hoặc nếu chị không tham gia gói này, chị vấn có thể được tặng phiếu mua hàng trị giá 500.000 chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.417544,
      "id": "21195172",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi hôm mình mua máy này, chạy bằng 4g chơi game khoảng 2p hết 1% pin là bt hay nhanh. Ios10.3.1 nhé",
      "answer": "Chào bạn,Pin như vậy là nhanh rồi bạn nha, bạn lưu ý tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy tiết kiệm pin hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.387266,
      "id": "20335833",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em dùng iphone6 khi tat hết đa nhiem và tắt mạng rồi mà 1h hết 15% pin là sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này không biết có xảy ra thường xuyên không anh, và thời gian sử dụng máy trung bình trụ khoảng bao lâu vậy ạ? để bên em hỗ trợ cho anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.384862,
      "id": "21675048",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua ip6 32g đc 3 bửa... lướt face khoảng 2 phút hụt 1% pin .. youtube 8phut hụt 3% pin.. ra hỏi bảo là máy không sao.. k hỉu nỗi...",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này theo mình để chắc chắn hơn bạn thử kiểm tra pin theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.383275,
      "id": "25278230",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách chuyển danh bạ từ iphone 5 sang iphone 6 với? Mới mua máy mà hổng biết xài huhu,Cho mình hỏi cách chuyển danh bạ từ iphone 5 sang iphone 6 với? Mới mua máy mà hổng biết xài huhu",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng đăng nhập tài khoản iCloud trên iPhone 5 lên iPhone 6 để đồng bộ danh bạ qua tài khoản là được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.373875,
      "id": "21059938",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao con ip6 của mình sài nhanh nóng vậy. Có bị sao k?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng nóng máy nhanh này xảy ra bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.37237,
      "id": "29840026",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip em mới mua, pin sạc đầy 100% sử dụng lướt web hơn 1 tiếng rưỡi mà pin còn 70% thì có phải là pin tụt nhanh không ạ",
      "answer": "Chào chị, chị có thể kiểm tra xem PIN điện thoại em có bình thường không theo hướng dẫn tại chị nhé.Nếu có lỗi chị có thể mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật và có hướng xử lý giúp chị ạ. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3672905,
      "id": "19957796",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua đth ngày 1/7 mà bay giờ camera điện thoại bị treo đen kh chụp được thì có được đổi máy mới không !?",
      "answer": "Chào chị OanhTrường hợp này thì vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất, nhân viên bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ đổi giúp chị qua sản phẩm khác nếu máy có lỗi kĩ thuật do nhà sản xuất chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3488455,
      "id": "21401542",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban cho minh hoi. Minh dang sai iphone6 32G. Dung luong pin máy thấp. 1 ngày mình sac khoảng 3 lan. Nhu vậy máy co bi hu pin k.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng điện thoại nhiều thì sạc nhiều chứ không sao cả bạn nhé .Tuy nhiên tuổi thọ PIN được tính theo chu kỳ sử dụng , bạn cứ sạc đầy rồi dùng đến khi cạn PIN được tính là 1 chu kỳ  .Mình ví dụ tuổi thọ PIN là 1000 chu kỳ , bạn dung nhiều thì số chu kỳ này sẽ nhanh hết và PIN sẽ nhanh giảm tuổi thọ nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.341003,
      "id": "21220073",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 em thấy nó thiết kế đẹp, pin yếu,  chơi game ổn định, mượt mà. Còn s7 eged thì em thất pin trâu, có công nghệ sạc nhanh, ổn định vậy bản thân các anh sẽ chọn ai nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình, nếu như so sánh iPhone 6 và Samsung Galaxy S7 Edge thì bạn nên chọn Samsung Galaxy S7 Edge nha, so về hiệu năng thì Samsung Galaxy S7 Edge đạt điểm Antutu cao hơn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.319101,
      "id": "25740665",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi iphone 6 chơi liên quân mấy tiếng mới hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game Liên Quân liên tục khoảng 3 giờ tùy vào kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.315062,
      "id": "22520376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình mới mua trả góp ip 6 n bị lỗi nhanh hao pin, giờ muốn đổi sang Samsung có đc ko",
      "answer": "Chào chị Nga,Nếu sản phẩm chị mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại (có tính phí) và mua sản phẩm mới chị nhé. Còn nếu sản phẩm có lỗi kỹ thuật bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.310862,
      "id": "20263495",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua dc 2 ngày, sạc pin có 2 lần, 100% phin, mà nge 10 bài hát còn có 93% là sao, làm gì mà phin hao ghê thế",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại bạn nghe nhạc với màn hình sáng liên tục và loa lớn thì PIN tụt như vậy là bình thường .Cách dùng như vậy mình tính thì bạn phải nghe nhạc được gần 10 giờ liên tục mới hết PIN bạn nhé. PIN như vậy là tốt nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.241493,
      "id": "19259961",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e mới mua đc gần 2 tháng Mà sao giờ xài hay nóng quá zạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.235873,
      "id": "25257436",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình hiện ios 11.2.5 lúc mới cập nhật xong sài 2 3 ngày thì không sao . nay tự nhiên vào messenger trả lời tin nhắn 1 lúc thì nó tự khởi động lại , cứ như thế 3 4 lần . lúc sáng thì đang bình thường mà giờ bị như thế . máy mình bị sao vậy ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử gỡ bỏ ứng dụng Messenger đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại để sử dụng xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.233358,
      "id": "22240985",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho mình hỏi, ip6 của mình mới mua, sao bây h xài cứ mổi 2 phút lại tụt 1%, h mình phải làm sao??, chất lượng của iphone6 thì phải nói là quá tốt so với 1 model đã ra đời cách đây 3 năm, nhưng mà pin kiểu này khi dùng sẽ rất bất tiện, mong ad phản hồi giúp mình !",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.226214,
      "id": "30454275",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy này còn hàng không ạ? với lại dung lượng pin như vậy thì mình xài được trong bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể sử dụng liên tục được khoảng 3-4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau chị sử dụng trên máy nhé. Và chị có thể cho em biết nơi chị cần kiểm tra hàng để bên em kiểm tra cho chị nha.Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.210255,
      "id": "30247968",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua được vài ngày để qua 1 đêm, tắt hết ud ngầm, tắt wifi,tắt vị trí  tụt 5% pin, k bằng máy Android mua hơn 1 năm cũng mua ở tgdd, hơi thất vọng, làm sao để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ngoài tắt các ứng dụng ra, tắt mạng, vị trí, bạn đã thử xóa các ứng dụng nghi ngờ có chạy ngầm( tuy tắt chạy ngầm nhưng có phát sinh dữ liệu chạy ngầm) như hỗ trợ tăng tốc, quản lý pin, ... luôn chưa ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.205837,
      "id": "23349948",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua điện thoại Ip 6 32gb hôm 20/11.... sạc 1 đêm thì tầm 45p đã đc hơn 50% pin =( mình sạc lúc đt tầm 15% pin ) với cảm thấy pin bị tụt nhanh... không biết là do xài ứng dụng hay gi... nhưng pin tụt nhanh hơn cả con samsung cũ của mình =(... Không biết có phải do đt lỗi ko ạ>?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.175868,
      "id": "24947658",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh moi mua ip 6 32g đc khoang 20ngay kiểm tra độ chai pin còn 99%.sao pin nhanh chai vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra độ chai pin như thế nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.175245,
      "id": "27387726",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 này xài tốt hk màn hình mượt hk xài có mau hết pin hk",
      "answer": "Chào chị,iPhone 6 32GB khá mượt đó chị, thời lượng sử dụng pin tùy vào tác vụ của chị nữa nhé. Nếu chị dùng liên tục thì khoảng 3h chị nha. Chị có thể ra siêu thị để trải nghiệm và mua hàng ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.16805,
      "id": "17819131",
      "field_search": "question",
      "question": "Ktv cho mình hỏi tí.m mới mua i7 32 mới sạc pin lần đầu tiên đc 80% thì máy báo pin đã dc sạc đủ . Vậy là sao",
      "answer": "Chào bạn !Khi đầy 80% thì máy có có thông báo đủ pin là pin bạn nhé. Đây là mặc định của máy nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.151516,
      "id": "23016731",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em xài iphone 6 sao em chơi liên quan chính max seting mà sao có lúc fps nó xuống tới 12 lần anh, em có để nhiều ứng dụng của số vậy em tắt hết ứng dụng của số máy có nhanh hơn không anh",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này khi chơi game bạn nên tắt hết các ứng dụng khác để dồn tài nguyên máy cho xử lý game là sẽ chơi tốt nhất bạn nhé .Ngoài ra bạn cần đảm bảo kết nối mạng của điện thoại phải mạnh nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.136121,
      "id": "22260917",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lên ios 11.0.2 mà pin tụt nhanh quá. Có cách nào k qtv. Mình dùng iPhone 5s",
      "answer": "Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.11699,
      "id": "19677226",
      "field_search": "question",
      "question": "pin của iphone 6 này sử dụng được một ngày không vậy ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng ít thì điện thoại này có thể duy trì được gần 1 ngày bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.101783,
      "id": "20953886",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy của e để không, không chơi j mà nó tụt pin ạ ??? Để qua đêm mất hơn 20% ạ ?? Đã dừng hết ứng dụng r !! Wiffi các thứ tắt hết r !! Pin chưa chai j ạ !! Chơi game thì 3-4 tiếng chưa hết pin nhưng để không thôi mà nó tự tụt . Mong ad sớm rep cmt",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn để qua đêm là lúc đó pin còn bao nhiêu % vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.081968,
      "id": "28976988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày 8-8 giảm thêm 3% là sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể săn mã giảm giá cho hãng apple là 3% anh nhé, Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.0757065,
      "id": "29267725",
      "field_search": "question",
      "question": "máy bị đơ màn hình liên tục là sao vậy ạ, em mua máy về được 3 tháng mà nhiều lúc muốn ném luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn và ổn hơn tránh tình trạng chậm và lag đơ máy này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.060995,
      "id": "27635146",
      "field_search": "question",
      "question": "iphoen 6 HĐH ios 11 .sao cài Ar Airplanes bấm nhận để tải mà kh được nhỉ",
      "answer": "Chào bạn Bạn tải không được thì máy bạn có hiện lên thông báo lỗi gì không bạn ạ .  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.04583,
      "id": "20180891",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua iphone 6 mà mở hộp 80% pin mà nó kêu sạc  3 lần đầu 8tieengff mà sạc cỡ 3tiengs là đầy rồi có nên rút sạc ra ko",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.041185,
      "id": "27378120",
      "field_search": "question",
      "question": "CMND cấp ngày 19/05/2003 còn mua được không. hay hết hạn",
      "answer": "Chào anh,CMND của anh tính đến hiện tại hết hạn 15 năm rồi ạ. Tuy nhiên anh có thể đem cmnd ra Thegioididong.com để nhân viên của công ty tài chính kiểm tra xem sao nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.004772,
      "id": "20324030",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi 2 khuyến mại trên là hết ngày 31/7 hay là hết ngày 30/7",
      "answer": "Chào anh,Dạ 2 khuyến mãi này thì hết ngày 31/7 thì sẽ ngưng đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}